黑色T應該襯咩色褲？

除左襯返黑色之外
仲有無其他選擇

灰色/卡其色

淺色

淺灰？

淺藍爛牛

紅色

黑色

著裙

百搭

Btw一定係橙色

黑色卡其褲

軍綠

威仔咁fashion 襯七彩都無撚有怕喇

點解穿黑T 都引你注視 點樣不開口都會有政治 yeah yeah yeah yeah

屈g

軍綠
或者
瘦嘅可以着白色

威仔著格仔衫最襯